RIP美國憲法

美國德州最高法院裁定
美國憲法正式玩完
RIP美國憲法